逼Izone 邊一個成員食過期春藥好？

如題

食過期春袋會點? 乾閪?

樓主仆街死先..

想睇樓主食

對住我食哂春藥都係閪面摺摺聲

油降呢啲自己個樣咪同你差唔多有咩資格閪面

降狗 食死佢

食過期春藥有咩用

食完變大隻 爆衫 施展揸波龍爪手

我柒d

你humblebrag過自己有鼻樑

肥既100毛dickson定油降有sex appeal d

李佳恩 韓初媛